今日拎多幾份蘋果日報，武肺解封後可以用黎入人情！

多謝肥佬黎賜紙

上

完全無人理，兒登真是旺